[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1493)

SOR慢

又唔開

push this

冰角冰到

點解我會早過輸包買

仲未入 客隊

1-1即場

山度士拉古奶畀我走盤OK?

伏到

輸包

屌原來係佢